[Rose底薪加盟騎士+榮縮去哪兒？]2017-2018 NBA季前討論區(33)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

lm

有無人同我一樣

鍾意Ben Simmons

個logo adjust得個少少有咩解究

係咪得個字型轉左小小咁大把

但logo adjust 得個少少 唔講都睇唔出啦大哥

艾榮去馬刺喇
跟波波學下點run戰術好過剩係玩單打

你估佢唔想咩
而家冇人出先變左去騎姐

去潮拎中產約囉

Addidas底薪signature系列
D rose涼鞋

字母哥：目標是只效力於一支球隊

「我的目標就是在接下來的20年里效力於同一支球隊，就像Dirk和Kobe那樣……這是一個可以實現的目標。」

出對康復用既拖鞋
應該大賣

Kd都係咁講
最後係咩大家明啦

紋晒身 大家都知咩事架啦

拎底薪

一年過後

D占狗實屌到你連D. WILL , Calderon都不如

何必呢

佢今日已經唔係咁講啦喎

對ROSE黎講無得輸啦
入得返playoff仲有好大機會入東決

下年猗真係渣都冇得剩
Lbj走ki走
Love一定走

而家東岸有我皇總決係一定嘅事

唔係未試過架啦,再TANK過囉

bos出it+crowder我覺得已經夠換有突

猗會唔會益塞呀

咁你有咩高見
DWILL打得好好？

咁換法猗仲保持到好大競爭力
無話益唔益既

Crowder 唔錯
3D球員 又有火

IT就
弱化版Irving

要保持都未必係同塞換
講緊東岸而家唯一既對手咁滯

送埋佢去西岸
真係隨時LIN頭打all star

Kd pg 全部都曾經咁講過 講得出最後係點 大家都明喇

講真我覺得bos如果真係出呢個offer應該一定係咁多隊最好，
重建隊就算想要都只係出到堆潛力唔岩用，
如果騎真係想保持戰力，irving變it起碼唔會話跌幾個grade，仲要多個3D用
騎要左人地隻crowder，同埋已經無左ab，分分鐘對騎仲有利
不過當然就算唔換比塞既原因點都合理過pacers換pg去okc既

又冇三分又冇組織，連速度都冇埋，最緊要係保證成季入面一定有 d傷，對我皇黎講其實真係d will 都不如

用番Rudy gay做比較兩年1700萬
就知rose嘅傷病史幾恐怖

rose打第六人？

正選

想佢壽命更短？

一句講哂，安爺爺唔會比pick你， 唔比crowder單換已經算係咁

Irving 都未走到 rose 點會有正選

Bogut Record係57秒

一句講晒
唔要

天眼講乜都啱

嬲嬲豬

雷GM=SHIT

即係wb係 ?

佢真係

18分場要R老底

好撚小家

要痴冠去勇啦 去騎做乜

覆下鍵盤戰士都正常架
唔係人人都要任鍵盤戰士屌架嘛

無位，無需要佢

一日東岸，一世東岸

其實Rose都幾慘
湖/騎 揀邊隊都係要比連登仔鬧

洗撚理連登仔？

Irving唔好換pg了
換中鋒或小前
中鋒就最好啦

主力pg有我搞掂哂

連登仔最大 用鍵盤可以征服全世界

你以為去到真係做pg野咩你？

騎有正選打

主力PG明明係LBJ

咁呢兩隊比騎>湖
騎一定有東決 湖連playoffs都冇
騎有正選打 湖要做牙波後備

有冇正選真係唔一定架wo
要睇irving可以換到咩先再講

但係隊波唔岩佢玩

真，真性情KD
KD從來唔講大話

反晒面仲點留

雙控囉

騎士應承左比正選Rose

ki走唔到 打咩位

JR落bench

冇錯 為左兄弟自願減薪一千萬
kd加入湧士唔係為冠軍係為兄弟為快樂籃球為湧士文化架

Irving落bench

D Will係唔係仲係騎?

Yup 雪到佢變雪條

rose+ki後場😂😂😂

雪到硬晒會唔會影響佢個價值呢

應該唔係

yes
到時得返1年／1年半約

餓完波會勁啲 好似係

你連自己咩打法都唔知

估唔到rose 垃到咁，好失望

你想表達咩

如果騎士能夠提供先發承諾，金錢對於Rose來說並不太重要。而騎士也不必在Irving的交易中一定要拿控球後衛，可以在交易中不至於那麼被動。

真係唔洗任人屌唔岀聲架嘛

岩

好開心
潤湧串杜zip腳兄話岩

所以禾G持任何義士去打斷kd隻腳

加埋我皇喎

一係kelly
一係zaza
Zaza戲劇性大啲，同有經驗，亦都整傷過杜同可愛
同隊戒心無咁重
個計劃應該係打刺
Zaza一個扮唔小心撞去杜度

我同LBJ雙控

諗下好喇
專心剷籃
唔關自己事唔好諗

10球你有無得控2球

Irving自己唔傳波唔好拉埋我黎講

有幾多個ast呀 睇過

Rose 2016-17 ast 4.4
Ki ast 5.8

有無波比你傳都係問題啦清 你估打pg就有波比你控牙

我啲隊友唔夠騎士勁
今年我起碼10個

你有場均10個點都得

15巨頭

傳比korver 一個
傳比lbj又一個
輕輕鬆鬆

rose其實打法幾on9。

d助攻多數剷入底鳩掉返出黎比人射

但依家爆唔起根本無人夾佢，掉返出黎隊友都未必空

有咩咁on9

突破分波由學界打到NBA都係咁打架啦

希望D Rose可以健健康康入到東決啦

我騎底薪簽人
可惜ki要走
依家最重要係送走tt iman

On9極
打隊無戰術既球隊都有18分場

唔係季尾傷一傷
肯定有一千萬短約

學下run play , pnr好過

送走james

有冇占迷同我一樣覺得rose勁過垃圾反骨仔irving好多？
有drose今年我皇一定可以重返榮耀

話時話

騎士又多個狀元

假設rose唔傷
trade kyrie要對家食埋TT
其實又唔係好差
只係仍然唔夠勇士打姐

食都食JR啦

TT 大把人要

Ki+tt,好旬喎

勇士勁唔關陣容事@Sunny

真兄弟，jr不能trade

甲甲在哪兒？
係咪死左

係都係屈人食jr啦，TT都叫有用

曾經效力/效力緊嘅狀元
03,05,08,11,13

勇士係羸體系 根本換邊個都係咁勁

TT係總決賽隱左形
呢樣都夠死啦

甘關咩野？

唔代表要就咁送比人

即刻諗起
Barnes都要頂薪,點解唔簽kd?

去騎士學唔到嫁喎

湧體系咁勁，不如kd換jr 睇下仲贏唔贏到

點會係送
梗係要對家出返個內線

Rose係公牛打pnr出身

不嬲都唔係屌勇士簽KD

Green換bass囉
反正差唔多樣

Rose收錢睇LBJ打波
仲要極近距離握手位
幾多fans恨都恨唔到

回應"換邊個都係咁勁"呢句姐

要人食埋TT?
咁人地都唔會換返啲好內線啦青

Ask Sunny@SNSD

話我廢同下滑既睇下呢兩年球皇片先
NYK真大佬 多次關鍵球救全家

除左進攻手段唔夠irving黎
防守 視野 身體質素
都完爆IRVING

哂鳩氣啦
咪又係贏KD

Lillard:無法理解為何不想和James合作

打晒開口牌 KI同Lillard互換輕鬆解決問題

有D-Rose
咁相對地咪唔駛換個高價值point guard
換個高價值底返來
你要得我出kyrie, 就拎返騎士想要既野出來
各取所需姐

防守兩個半斤八兩啦

講左咁耐
到底係kyrie唔需要做組織定係冇組織能力

wade rose irving，finishing最勁既幾個都跟我皇搵食

why not both

rose同roy 2R邊個悲情D

你幾可見irving扔到啲斜角或穿過兩個人以上既傳波
基本上佢一入三分線眼裡就只有前方

一個仲有波打一個冇

Rose拎過mvp 宜家仲打到波 未到30歲
你話呢

Kd都未join我皇

依加聯盟有咩球隊肯出優質內線Trade?
燒鵝有何年希Rondo唔洗諗
城城非賣品
DJ，馬騮冇個人進攻能力／射程
Lma，Por撞Love

KI<>Jokic+Harris+Chandler

我皇係現實版2K玩家
拎去換幾件3D返黎就夠啦

騎士唔需要中鋒有進攻能力
DJ WHITESIDE 鼓佬 呢啲最啱洗

假想敵係勇士嘅話，最好有

盤點NBA史上12大白送的交易 賺便宜的總是湖人
2017年07月25日11:52

香港時間7月25日，NBA休賽期最刺激的事情就是交易，一旦交易不慎，就容易影響深遠。下面讓我們一同盤點NBA歷史12大糟糕交易吧。

12。奧斯卡-羅伯森被送到公鹿

在辛辛那提皇家效力的10個賽季中，羅伯特森幾乎是不可阻擋的，他場均29.3分7.5籃板10.3助攻，並在1965-66賽季拿到了MVP。但是，在1970年，皇家將大夢送到了公鹿。然後，羅伯特森和渣巴組成了無敵的組合，並幫助公鹿拿到了隊史唯一的總冠軍。

11。灰熊幾乎白送了保羅-加素

富人變得更富有的原因在於，總是有傻子向他們送錢。灰熊在2008年將加素送到了湖人――是的，灰熊是拿到了馬克-加素，但是這能算是平衡的交易嗎？

10。公鹿送走了德克-奴域斯基

在1998年選秀中，公鹿本來就瞄準了奴域斯基，但是他們在選完後又改變了主意，選擇將奴域斯基和加里蒂打包送到小牛，換來“拖拉機”羅伯特-特雷勒。現在，奴域斯基成為總冠軍、MVP、史上最強外籍球員，而特雷勒已經離開了人世。

9.76人將查爾斯-巴克利送到太陽

1992年，巴克利已經厭倦了在76人打球，而76人也樂意將他交易。於是，巴克利來到了太陽，他迅速適應了太陽的戰術體系，並將球隊帶入了總決賽。而送走巴克利後，76人連續6個賽季失去了季後賽資格。

8。拓荒者交易摩西-馬龍

1975-1976賽季，波特蘭拓荒者手握兩個首輪選秀權，並使用順位較低的選秀權換來了摩西-馬龍。這當然是不錯的選擇，但是拓荒者並沒有堅持到底，而是用馬龍換來了布法羅勇者的1978年首輪簽，最終選中了里克-羅貝。事後我們都知道了，馬龍成為NBA歷史最強中鋒之一，3次拿到常規賽MVP。

7。騎士將狀元簽送給湖人

1979-80賽季的騎士戰績只有37勝45負，他們與湖人做了次交易，將自己1982年的首輪簽送給湖人，換來1980年的首輪簽。但問題是，騎士的送出的首輪簽是不帶保護的，而且他們的重建也很失敗，這導致1982年，騎士的戰績還是很差，最終他們的首輪簽成為了狀元簽，這也讓湖人成為NBA歷史上唯一以總冠軍身份持有狀元簽的球隊。

6。超音速將柏賓交易到公牛

1987年，超音速用五號選秀權選中了柏賓，但是馬上他就被和1989年首輪選秀權打包送到公牛，換來了奧爾登-波利尼斯、1988年二輪選秀權和1989年首輪選秀權。後來的事情還需要說嗎？佐敦和柏賓什麼概念？

5。黃蜂將高比送給湖人

1996年選秀大會上，湖人將明星中鋒迪瓦茨送到黃蜂，換來了13號新秀高比-拜仁。迪瓦茨確實是很好的中鋒，但是高比的職業生涯是瘋狂的，他18次入選全明星，5次奪得總冠軍，進入歷史總得分榜的前三，鎖定了未來的名人堂席位，湖人也憑藉高比成為21世紀前十年最成功的球隊之一。

4。費城將張伯倫送到湖人

在費城效力的4個賽季中，張伯倫的數據是21.5分18.6籃板5.3助攻，他依然是內線霸主，但是在76人，張伯倫和球隊的關係並不好，最終決定出走。被送到湖人後，張伯倫開始迎來成功，他在湖人獲得了總冠軍，為自己也為湖人贏得了救贖。

3。公鹿將渣巴送到湖人

公鹿是大夢交易的受益者，但是他們很快忘記了這件事，而是將渣巴送到了湖人。當時的渣巴還叫盧-阿爾辛多，但是來到湖人後，他與魔術師開創了SHOWTIME時代，拿下了5個總冠軍。

2。爵士錯過了魔術師莊遜

上世紀70年代，爵士還在新奧爾良，他們很喜歡湖人的蓋爾-古德里奇。。雖然古德里奇是以自由球員身份加盟爵士，但是按照當時的規則，爵士還是要付出一些代價，最終，湖人獲得了197年首輪選秀權，而湖人也憑藉這個最終變成狀元簽的選秀權選中了魔術師，迎來了球隊的崛起。

1。鷹隊被騙走比爾-羅素

凱厄特人在1956年想要兩個球員，一個是狀元秀湯姆-海因索恩，另一個則是比爾-羅素。塞爾特人用地緣選秀獲得了海因索恩，但是羅素怎麼辦呢？最終“紅衣主教”奧爾巴赫居然與鷹隊談判成功，用克里夫-哈根、艾德-麥哥利和當年第7號選秀權換來了榜眼簽，並選中了指環王。

唉唔鐘意foj就係因為d rose成日都輸比佢
你依家去騎我仲反唔反占好

大夢？
係咪又係新浪啲鳩文

靜靜地睇埋d rose呢季算啦，下年就要去cba了

反
反埋Rose

好仆街

咪同吾皇一樣

篇打劫文1999，公鹿攞嘅係BIG O唔係DREAM，渣巴去湖前一早改咗名

屌 串到

FOJ 肯定水9 ROSE , 兄弟我地一齊嬴冠軍

實情 : 屌你老味.叫你企定定係3分線接我D 炸彈 , 你射唔入我實屌9你

SEASON 未完 , 又肯定大聲聲同人講 : 我要playmaker

你叫我射三分姐 你咪已經係play maker

下年我將打爆IRVING

如果ki走唔到呢？

打佢落板凳

騎士點會換ki去波士頓

送都送去西岸啦

Btw. 歷史上都唔多巨星同岸交易

pau算唔算巨星?

有冇刺L 出來解釋下Gasol 3年48M 係咩玩法? 馬刺而家自己鎖死個CAP

如果唔係馬刺係紐約簽已經全世界恥笑了

養老都唔係咁玩呀

本身以為10m一年算

一黎俾番尊重gasoft(佢唔係馬刺人唔會老奉同你減）
二黎都簽夠人有cap俾番大個合約俾有用player正常
三黎重拖嘅俾人搶左重麻煩

邊有人搶

跳左出黎諗住比刺追人都追唔到 ，更何況佢第三年好似係部分保障。

馬刺簽人不嬲越老越值錢

油商都叫重有啲油

佢下季都去湖啦，今季應該hea打，唔會出聲

邊個估到kd唔要臉
跑去勇士呢
吹佢唔漲

不過出年Free Agent MARKET等同放棄釣大魚. 或者馬刺見過鬼怕黑, 唔再信Free Agent

其實預追唔到
一黎kawhi lma嘅人工霸左半個cap
二黎馬刺冇太大吸引力（用黎拓價）
其實馬刺今年都叫過simmons一棟

下年甩埋lma明明可以大把cap

反而可以話再忍多lma一年睇下點先再搞

可愛出年仲未有player option. 係AGG有.

內線比較值錢
家嫂不論3分同內線仲有貨賣

都要保今年嘅戰力
都唔會想當打kawhi同你tank一年哂佢時間

老實講
唔係換咗kd
唔覺勇士贏到
馬刺都送走佢

呢場zaza先係mvp

係當初GASOL跳出選項, D人打晒J話佢抵諗. 期望同實際落差太大

咁簽唔到人做番啲合理嘅事
俾番應有嘅價啫

打J者包括我自己

有時真係好亂
一時見到話kd仆街加入歷史73冠軍級球隊
訓係度奪冠，痴冠
最舒適的路
一時就話 今年唔係有kd 湧輸鳩硬
成班湧撚靠kd carry

一句講晒咪唔抵得人哋勁囉...

有冇人發覺而家nba最大問題係

點攪都係唔夠湧打

我覺得就算比你係全聯盟揀四粒星都好難揀到好似佢地咁夾

兩個當打mvp
一個dpoy
一個fmvp
一個最強3d
打撚

岩牙 我杜去73勝球隊做救世主only 沒有我杜勇士分分鐘final入唔到 係時候幫我杜平反啦

雖然啲資料有錯
但唔睇真係唔知原來showtime湖兩大巨星都係用咁小代價換返嚟

NBA Twitter指出PG近期接受採訪：「我真的想在西部拿到一枚總冠軍戒指。」

宇宙勇根本無敵
除非公牛+湖人合體
唔係邊隊打都輸

我覺得76人勁過湧

最緊要其實係有個kerr 邊有理由成隊野可夾到咁 強如我皇當年熱火三巨頭都要磨合

klay合約仲有2年
Green仲有3年
勇三連霸睇黎冇人阻到
除非有人大傷

好似夾左十年波咁

喂，比下面癌細胞好喎
話哂依度勇主場

又燈 負皮

kerr有齊全個聯盟嘅說明書

agger
將zaza完美使用

Rapper講到咁提子ki 不如兩位互換東家啦

當初去nyc就

用馬刺做例子
毒撚唔似lma咁寡斷
而且好多時俾波佢打arm佢做finish嘅角色
但lma去馬刺每個play都要load2秒要傳定射
馬刺個system跟本要即時判斷反應
要load嘅結果就係kawhi單打無極限

王朝唔係問題
但係打起上黎其他隊無一隊有湧咁嘅競爭力
作為觀眾真係覺得好悶
最撚衰都係kd破壞哂個平衡

字母哥談KD轉會：有些事情不取決於球員自己

「很多人都會說他們會選擇留在雷霆或者去其他球隊，」他說道，「但是你們需要記住一件事情，一名球員可能會想留在一支球隊，但如果球隊沒有做出正確的事情，那麼正確的轉會選擇就會讓球員變得偉大。KD想留在雷霆的原因就是他想獲得勝利對吧？但他們沒有贏得冠軍。那就是他離開的原因，因此不要光討厭球員，因為有時候這些並不決定於球員自己。」

打定底

39歲1600萬

波波係唔係諗住教埋一季退休從此冇人超越佢嘅成就

去邊度好🤔

佢唔係仲要教美帝國家隊咩甘快退休

勇

沒有人能拒絕加盟

IRVING去拓荒者PLAYOFFS都唔洗入

kd打後備

養到大家嫂肥肥白白，令西班牙其他球員不滿，繼而內訌
舖定路減少對手

遲左入來 king完羅斯同嗌榮味

吾皇好重的心計，聯合榮縮做一個假消息呃到rose返來打後備

很大的一盤棋

Long time no see
而家係一邊有人潛，一邊夠面皮厚未潛

Hbk最新講Rose篇文copy左幾多年，年年最後機會

Ball<>榮縮
可以?

去左教會camp 牙，無得玩電話

LaVar就deal

唔等值
唔係想騎幫你食釘呀??

同杜老母偷情就真

勇士球星DRAYMOND GREEN因涉嫌毆打及傷害一男一女而被民事訴訟。

耶撚
杜老母=幾多個五餅二魚

民事

有$大哂

其實最狗係CP3
上年硬留左DJ
等佢做完小丑
今年就一腳飛起快艇

OFFICIAL:高比(Koby Altman)成為騎士GM

痴線

唔講實力先

牙波最少用八年
榮少兩年後要傾約

Rapper係慘d既，明明打法好睇，星散之後又繼續入playoff
但因為太多勁g搞到佢all star/team都入唔到

有情有義啦送咁多嘢俾艇

順水人情啫
續左下年又可以走人

3年48m, fatfat

西岸g黎講

curry>harden=wb>lillard=cp3>klay>conely

唔係foj咩

On9 Dlo > all

冇沖突wor Ching

刺迷話值

it真係唔夠ivring好咩

defense就大家都冇 offense就大家差唔多 it起碼prove自己lead到bos

真

Lonzo or Ingram + Deng 換到嘅我支持

西岸牙

20m-24m兩年會唔會好啲

仲以為佢咁好死opt out
點知。。。。

我以為3年30ja

身在爛網心在潮
你識條鐵牙

本身out諗住放cap比刺簽好野
結果點

我就真係唔敢叫自己耶撚

純粹由細玩到大

有無人分析下家嫂伊個約
算好定唔好？
又排好or唔好既第幾名？

紐係咪已經冇機簽榮叔

點簽 要鳩易喎

意思即係係咪已經冇機trade
騎好似想要潛力多過all star

今日我見到仲以為係 fake news
37 歲 Pau 16M 一年，Mills 12M 一年，痴線
有 CP3 唔爭走去咁操作

難啲 騎士預左FOJ走人 點都要潛力等重建

原來係自己要大約

折墜到要去抱多年死敵腿
抵d rose 唔算人尊重

兩睇，刺好似無心追FA咁

Kyrie Irving 表達了意願想要離開Cleveland Cavaliers。而剛加盟Boston Celtics 的Marcus Morris 表達了這樣的一個意見：
「不要去Golden State 就好了 😂😂😂😂...」

冇人要佢想架

咁你落撚硬地獄

網友：為什麼我給狗起名杜蘭特它就跑了？ KD反擊：可見你就是坨屎！

Kevin Durant平時很喜歡在網路上和球迷搞罵仗，現在的他依然保持這個習慣。日前，他又和網路上酸自己的人反擊了一把。

一位球迷給Durant發Twitter，說：「嘿，Durant，我給我的狗起名字，就是用你的名字，然後他離開了我。你怎麼看？」

Durant回覆道：「如果一隻狗選擇住大馬路而不想呆在你家，你這人肯定是一坨屎無誤。」

Kyrie Irving因為不滿隊內地位要求交易，讓很多專家都聯想起了Kobe和O’Neal曾經的內鬥，以至於Kobe都親自出面澄清自己從來沒影響過Irving。

Irving確實把Kobe看作自己的偶像，也曾經說為了跟LeBron好好相處，他還向Kobe請教過經驗。如今公然要求做球隊老大，還真有幾分當年Kobe的樣子。

但資深騎士記者Brian Windhorst就當頭潑了他冷水，在節目上表示：「Irving以為自己是跟Kobe同類的球員，但在一些旁人眼中，他其實是跟Marbury同類。」

Windhorst多年來跟LeBron陣營都走得很近，他的爆料和內幕消息是有很大可信度的，但必然也會帶上一定的傾向性。

但他這個比喻是很絕妙的，Kobe和Marbury都是1996年新秀中的佼佼者，曾經也都是在聯盟叱吒一時的新生代後衛，他們倆也都跟隊內的大個子鬧過矛盾，但結局很不一樣。

Kobe爭贏了O’Neal，湖人選擇了他，滿足他的領導要求，最終Kobe又成就了三年兩冠，取得了新的輝煌。但在Marbury跟Garnett的鬥爭中，他是輸家，灰狼選擇了Garnett。Marbury在離開灰狼後不斷輾轉，始終沒能實現野心，等到了尼克更是自毀前程，最終墮落離開了聯盟，直到前往中國打球才找到另一片天。

佢低薪會冇人要，搵鬼信？

金州勇士隊的前鋒Draymond Green，正面對來自一位前密西根州大美式足球運動員Jermaine Edmondson的起訴。去年夏天，Edmondson聲稱被Green賞巴掌。Green相信這一事件會「很快得到解決」。

這起案件發生在去年7月10日凌晨，當時Green和Edmondson在East Lansing的一家酒吧外發生口角，隨後Green掌摑了Edmondson。

由於掌摑Edmondson，Green當時曾被逮捕，如果最終控訴的罪名成立，Green將面臨最高90天的監禁和500美金的罰款。

在經過一系列續約和補強過後，勇士2017年夏天的簽約補強工作已經接近尾聲，15人大名單只剩最後1個名額。勇士教頭Steve Kerr表示願意將這個名額留給JaVale McGee，但如果McGee和勇士無法完成續約，Kerr對現有陣容也很滿意。

「我個人希望看到McGee回來，現在只能靜觀其變。我很樂意他回來，但如果他沒有回來的話，我認為球隊應該保持耐心，考慮下其他選擇。」Kerr說。2017年夏天，勇士5年2.01億美元續約Stephen Curry、2年5430萬續約Kevin Durant，3年4800萬續約Andre Iguodala，3年2400萬續約Shaun Livingston，保留2017年總冠軍核心陣容。

底薪就唔去其他啦,佢都無咩時間可以浪費啦

IT + jae crowder 換 irving 無咩可能啦下話？

Boston 先難得叫打左個班底出黎又加埋LOL毒男

而家又換番個可能只係勁irving 少少既人入黎

據著名NBA記者Zach Lowe‏報導，丹佛金塊已經向克里夫蘭騎士詢價全明星控衛Kyrie Irving，為了完成這筆交易，金塊可能會拉籃網進來做一筆三方交易，而林書豪預計將會成為交易籌碼被送到騎士。

Zach Lowe‏在文中表示，金塊很可能會拉籃網進來做一筆三方交易。具體的交易方案是：騎士得到林書豪、Chandler、Harris和一個首輪選秀權，籃網為了得到選秀權而吃進一些爛合約（比如Shumpert），金塊則將得到Irving，並留住Murray。

不過Lowe‏指出，要想讓籃網參與這筆交易並送出林書豪，最大的障礙是林書豪和籃網教頭Atkinson之間非常不錯的關係，而且籃網會希望先看一下林書豪和D’Angelo Russell的搭檔效果。

馬刺成個管理層做咩事？養老院？

it仲有幾多年貨冇人知...
通常d太細粒既球員 生涯壽命都唔長

咁好老實講，pau要出去搵16m約一定搵到
但唔應該係刺箭呢D爭西決既球隊開囉

btw 如果trade cavs 點都係有好處

Lin頭去到猗就正

不了 唔想做契弟

J Lin決賽絕殺勇士成為fmvp

咁lin lin要練好3分

如果lin去騎即買波衫

因為年紀大左火力下降又無防守 無人要

biyombo都17m
家嫂16抵到爛

想要irving但又唔捨得Gary仔

波波比

Pau 38歲條款 仲開到咁大
轉個手 下年退休 jump

禾驚牙lin去到騎變到dwill甘垃圾 不了

三年約我真心諗唔到有邊隊肯開
咁不如去爭 Noel

本身都廢

垃圾要認呀嘛

再廢啲

咁失業生可以名正言順撐占鳥

樓豬

=.=

跟禾皇廢有同情Fun牙
仲可以做巨頭

接唔到吾皇子彈傳球
又射唔入 一定比人屌到仆街

金塊係咪要用wil青打starting sf?

下季應該會迷上 dlo
話曬會入到全明星賽

牙富真系成個賓賓甘=.=

反正我皇隊友全部辣殺
去做其中一件辣殺跟佢入決賽摸下地板都過癮啦

隊友垃圾得吾到分+自己又有無限開火權 點刀刷夠20+啦

好能好打咩你 成日周圍辣

禾靚仔過佢

十五巨頭

Zach Lowe 成篇原文講咗好多隊

呢幾年轉會市場好睇過playoff

IT點會俾ki好

比人矮就要跳得比人高，跑得比人快，技術比人好，諗野比人快，出手要更快，身體比人壯

生涯起碼短四年

如果純粹係衝下年冠軍，入IT 加Crowder 其實深度會好d

KD連薪都降埋
隨時仲有得補強

猗就算吾皇下年FA走都幾乎100%唔會續得到IT
即係Irving換一年IT+Crowder
會唔會咁樣蝕俾你

cap room負三千幾萬仲點補呀師父

說好的提升隊友能力呢
all in jlin in allstar

中產8.5m簽melo，底薪簽wade isojoe kk

過去三年，克里夫蘭騎士在東區所向無敵，九個系列戰唯獨只有一個系列戰他們曾經落後過，而那個系列戰的對手就是2015年球季，那時還擁有Rose的芝加哥公牛。

且那個系列戰，公牛曾經一度有可能以3-1領先騎士，就在G3裡Rose給予騎士這個致命三分後，在G4他又狂飆31分，將騎士陷入絕境。

要不是LeBron James挺身而出，最後也反擊Rose投進一個決定勝負的壓哨球以86-84擊敗公牛，不然騎士很可能在那個系列戰會滑鐵盧兵敗芝加哥。

而老實講，2015年Rose的狀態遜於2017年在尼克的Rose，且現在他的身體比那時還要健康。

所以你說Rose真的沒有決定比賽勝負的能力了嗎？ 這絕對是胡扯，他仍然有那樣的能力存在。

✏️ HBK

IF YOU CANT BEAT THEM JOIN THEM+底薪痴冠

除左去勇 去邊隊都唔算痴冠

On9
Rose 讓半條腿都快撚過lin頭
我騎trade ki
一定要對家食埋Iman+tt+jr

KI 肯定係下一代nba icon 球星

It狗算撚數啦

問過牙ben未

冇人識你呀

負評，講快lin頭不輸大力老鼠

起碼都要食JR 先

我識

岩牙 lin頭不嬲快開 prime rose就快d既 宜家既rose不了 俾盡同grade

唔好玩啦
Lin係快
但ROSE同WALL都有得比下啦

Jlin bro今舖撐你，唔洗覺得委屈

咁咪啱囉，rose同wall比到
Jlin都係同wall 比到

同Mvp比係睇得起你 委咩屈

拍左三下波過左兩個人上籃
LIN點做呀

PRIME STATS:

AVERAGE SPEED
Jeremy Lin: 16.66 mph
Derrick Rose: 16.60 mph
John Wall: 16.48 mph
Kyrie Irving: 15.67 mph

TOP SPEED
Lin: 18.85 mph
Wall: 19.30 mph
Irving: 18.74 mph
Rose: NO DATA

google search下有數據 j lin速度係聯盟最top個班 至於in game係唔係就信不信由你啦

拍四下波先爆到三個，應該計輸

巴打我唔知你係咪覺得同j lin比好羞辱

但拍幾多下同快唔同野喎

失業生柒到連速度都比人質疑

下季仲有波打先算啦

幫到盡架啦失業生

其他人信唔信控制唔到

樓主快啲改番名支持Lin頭

我皇唔駛拍波都過倒幾個啦

已經確定左Irving開左季先trade?

榮哥話首選馬刺喎

spurs 有咩拎去換

LMA?

唔洗拍波都可以半場上籃

5下

3下真係癲啲喎
Rondo仲要碼住Rose都要食塵

lma + gasoft
12月15先trade

打籃球係計埋控球架啦
講純速度我都幾肯定呢個世界好多人快過NBA

諗住架啦

保特
史上最快快攻

2017 Allstars Eastern Conf.
Lebron James
Jimmy Butler
Giannis Antetokounmpo
DeMar DeRozan
Kyrie Irving

Paul Millsap
Carmelo Anthony
Paul George
John Wall
Kamba Walker
Isaiah Thomas
Kyle Lowry

馬刺用kawhi同佢換咩

有冇人覺得IGGY D肌肉線條簡直完美

Mills+LA換Irving+TT

有無人覺得榮叔係鳩up 做戲

唔覺

有咩必要
有機會今年走唔到，出年LBJ走佢就留

比我皇講掂
打埋今年

佢就係唔想接收為占皇而設既遺產

下年我皇先簽後換
我皇加JR換Anthony Davis FF

AD未到30唔會走

美媒建議 騎士可用厄文換林書豪

台灣報紙佬成鳩日打飛機

轉述消息

人唔笑，狗都

姚基金慈善賽NBA明星隊球員名單
J.R. Smith（Cleveland Cavaliers）
Patrick McCAW（Golden State Warriors）
Willie Cauley Stein（Sacramento Kings）
Bobby Portis（Chicago Bulls）
Gary Payton II（Milwaukee Bucks）
Justin Anderson（Philadelphia 76ers）
Trey Lyles（Denver Nuggets）
Kyle Wiltjer（Houston Rockets）

除左頭兩個 冇個識

籃網若願意割愛林書豪

拋棄禾 辣殺

真係得jr smith勉強叫做睇得過
其餘幾個二三年級生感覺未來都係工兵

好難咁樣比
例如快攻嘅路線同obstacles都唔同
體力又有些少影響

現存記錄拍波過場最快好似係Devin Harris

ESPN名記: LeBron James想打Kyrie Irving

ESPN著名記者史蒂芬史密夫(Stephen A Smith)在星期一的節目中透露，Lebron James對球隊二當家Kyrie Irving的觀感，已差到了無以復加的地步。

一位和James相熟的消息人士向史密夫如此說：

引用
如果Irving現在走到Lebron面前，Lebron絕對會把他暴打一頓

史密夫補充，James最感到憤怒的並不是Irving的交易申請本身，而是這個風波把James顯得像個差勁的隊友，破壞了他的形象。

wiltjer=破產版ryan anderson

本身有咩形象

A smith講既野聽下好喇
吹水王

kyrie 換 booker + tyson 點睇

Brooker唔會換 除非佢想走

Fuck off

兩個mvp都係可能係史上最強無球高手
當年熱火兩個mvp 都唔係無球高手, 都係持球類

榮哥基本上心態就係kobe Jr.
佢點會甘心做老二,老三
而家佢介指有,差fmvp, mvp
不過我覺得佢去馬刺做乜,如果要呢d獎
成個kwai係佢前面,好難拎架wor
定係受james哥影響,想打兄弟籃球

皇帝形象

我覺得算係咁啦
到咁上下年紀仲未有冠, 又打左咁多年

失業生太橙 吾忍心

講真,DJ真係有問題架wor
cp3帶左咁多年波,你睇下dj同格芬有無點進步先
dj智商重好似有倒退既跡象
我而家有時重笑緊波叔係籃底講果句 SHOOT SHOOT!!!

傷前都可以話rose防守>irving
傷後真係差唔多水平

Irving<>JC+Deng 就爽死

Hayward：我和Steven的交情被外界誇大誤解

雖然在大學同Steven合作過兩年，但剛剛加盟凱爾特人的Hayward透露，自己與這位現綠軍主帥的關係並沒有那麼緊密。他說：「我為Steven打過兩年比賽，不過並不像大家想象的那樣。他執教我已經是7年之前的事了。」

FF完未

雖然我話cp3值得走..
但dj 同bg 真係有進步
bg 有垃圾身體質素狗, 變到樣樣有d
dj 唔洗講, 極大進步

其實ki想去既波 又出唔到offer
夠cap食ki既 佢又唔想去
係太陽叫有少少機會

Ki + tt <=> booker + tyson
我諗兩邊都會考慮

Ff完未 釘單換就deal

明益你 仲要我湖加多隻JC

一句，instagram + deng

如果失業生改返原名咪得返禾一個F4

一個字 釘

依兩個去到西岸應該無得打

清講真潮人下年想追LBJ 仲會唔會trade個同ball撞位仲要唔想同LBJ打波既Irving過黎

仲要湖犧牲Ball球權

喂你地有無人聽過依堆名！

WCS係表弟開聲叫Kings pick

到時湖簽lbj，玩㭍ivring
得罪吾皇呀啦

除左最尾都聽過

叫老鼠改牙豬陪你

香蕉船呀
係都去箭先啦

ESPN著名記者史蒂芬史密夫(Stephen A Smith)在星期一的節目中透露，Lebron James對球隊二當家Kyrie Irving的觀感，已差到了無以復加的地步。

一位和James相熟的消息人士向史密夫如此說：

如果Irving現在走到Lebron面前，Lebron絕對會把他暴打一頓

史密夫補充，James最感到憤怒的並不是Irving的交易申請本身，而是這個風波把James顯得像個差勁的隊友，破壞了他的形象。

我皇又然

打2k所以頭六個都識

大台有live
睇jr全場喪射三分

我意思係
拍幾多下波係關乎對面迫得你幾緊
好似輸豪咁，係俾人夾住，所以先要鳩拍
Rose係最左佢拍左面拍幾遠都ok

睇速度點都睇佢幾秒上籃準d

Derrick Rose in 2011:

Derrick Rose in 2017:

暴龍芬都話變到周身刀冇張利
DJ你同你講無進步都講得出
明明就係文件河黎到之後先有依家水平

馬刺係咪short左呀，48m3年，駛唔駛開咁長，Gasol對勇士跑都跑死啦
本身見佢opt out以為佢減薪，點知整張咁嘅約！

見補強唔到咪簽返應有既價位

佢老母，占士真係大撚曬

其他人講都可信，佢就真係不了

SAS出名反占
信佢講既我皇既野
不如信出面我係irving個post仲好

可靠消息通常係啲傳媒，球隊啲人度出嚟

球評人，仲要stephen a真係搵鬼信

foj如果打2018奧運，ki就無得打了

假設全部球星都表明想打奧運，12人名單點排?

WB,Curry
Harden,Klay
Foj,KD,Kawhi,PG
Ad,Green,Griifin
Cousins

有無人認同?

F4一件都冇

老鼠終於痴左線

澳洲，非洲，克羅地亞

得豬閪係美國

Foj唔係國家隊退左役啦咩

Kyrie ig unfollow LBJ

佢無講過

WB Curry CP3
Harden Klay
LBJ KD Kawaii Melo
AD Green
Cousins

大絕陣用CP3 Klay LBJ Green AD打全場緊迫

求奇一個籃板佬都好過Cousins

我皇好小氣

係咪小學生

agger 呢d陣上daj先會有最大威力

好似話佢減左磅想打快

你偶像都玩過UNFOLLOW人

反埋面

我反騎都覺得KI 係nba icon player
咁離開有d無奈

佢自己選擇走
有喵好無奈

以為佢真係會同James 拍住上得James 退休/放權比佢接棒

放權就真係唔係d人講到冇嘅
我今獲就信WOJ嘅LBJ料啦

有咩好小學生
會unfollow 既球星，絕對唔係小數囉

其實好合理woj今次講得

L字頭都UNFOLLOW自己隊啦

LaMarcus

丫屌Sor
你係反占大隊長，LeBron先岩

根據Bleacher Report記者Jordan Schultz的報導，聯盟消息人士透露，火箭在繼續追求Carmelo Anthony，他們在嘗試送走Trevor Ariza和Ryan Anderson中的至少一人。

今個offseason馬刺front office唔合格

因為個新聞ki重點過lbj
所以單料合理左

7月25日 ArizonaSports記者John Gambadoro今天在一電臺節目中爆料，據消息人士透露，太陽曾經「非常」接近在一個三方交易中得到Kyrie Irving，但是他們不想「做傻事」——將今年的4號秀Josh Jackson加入交易中。

太陽曾接近得到Irving，但不願意付出Josh Jackson消息人士還透露，太陽仍然十分有意得到Irving，仍在努力尋求可行的交易方案。

據ESPN記者Darren Rovell報導，James目前擁有美國一家全國連鎖披薩店Blaze Pizza 10%的股份，市值已經上漲到2500萬美元，而2012年，James買入這些股份時僅僅花了100萬美元。

而根據James與Blaze Pizza的協議，在獲得背書支付後，他擁有的股份價值將攀升到3500萬至4000萬美元左右。

2016年4月，Blaze Pizza被評為全美增長最快的連鎖餐飲企業。

在蘋果公司收購美國著名音樂設備品牌Beats Electronics時，James就曾從中賺取3000萬美元的收益。

佢跟菲比斯搵食

純問題，想知你點知james點對ki？

點會WFC, 投資要本架都

個個都話lbj betrayed wade
但佢地依家仲fd 過打band
如果真係咁仆街
一早絕左交 好似wb kd 咁啦
同埋LBJ 對KI又做過咩？
成班haters 成日補腦 亂up

佢打波都係為拎冠同弄權，人工真係wfc

我皇既兄弟只有第一次騎同香蕉船個班
其他只係工具

而家我好有興趣知lbj到底做過啲咩，搞到而家KI要反曬面

又有邊個估到green同lbj 都好很fd
Nba唔多唔小都有做戲成份

KD都減得多過佢, 佢根本權又要錢又要

咁依樣又ON9嘅=.=
減又屌，拎頂又屌

有冇證據？
一尾係到9up當事實
KI lbj 仲係咪朋友我唔知
但wade lbj 最少係social media 個方面show 到俾我地睇佢地仲有互相搵對方

減又屌 唔減又屌

Playoff 第4節坐成節

我真係唔知ki會點諗

佢地兩個真係講過大家fd底 又係生意拍檔

尼d系吾皇應得既 沒有吾皇成隊騎刀系辣殺

你問乜有無證據呀？

真係trade 走左ki 先有機會知真相

unfollow個ig有咩大不了姐

娜妹高招
一次過幫禾皇kd洗底

我純粹覺得以自己標準話D球星WFC人工多少ON9姐

踢走格芬俾禾入啦 佢傷殘嘅

咪就係，大把人都係咁做，啲傳媒搵野寫，

屌美國 吾姦禾屎bye

又點

拿 講真
我就冇乜出聲屌KD減人工呢樣野
一直都屌緊佢痴冠姐
不過而家KD唔係重點 唔講佢啦

呢個真，次次落後都係靠占士，冇左占士班偽all star即刻唔識打波

FROM HUPU:
2014: 6月17號DWADE表示拒絕跳出合同，說不打算降薪。一週後三巨頭聚會商量合同，再之後DWADE(BOSH)同時願意接受千萬出頭的年薪

2016: 在14年LBJ離開之後，DWADE再也沒有表達過想和LBJ同隊打波的意願，甚至主動迴避了這個問題。之前LBJ提過想風塵四俠晚年重聚一起打波，後來DWADE的回應就是專注自己球隊的季後賽。

至於LBJ 對KI又做過咩，我都想知

love成為最大贏家

又copy 留言

其實夾埋做戲想呃Rose拎老底入騎

g又黎

臭G不嬲好小氣

女人系甘上下啦

有啲人講到lbj對佢好很差
Ki唔話走果陣，個個咪以為佢地情同兄弟

今年大家睇到既
我諗最hurt都係playmaker事件同埋收埋成個第4節
其他內裡就真係唔知

第4節係lue800收佢
不過實會有人話真教練係lbj

第四節事件冇咩好講
真係追返廿分，佢係應該要反省自己

Playmarker事件就真係慘啦

而家睇HUPU好好笑，專區撐球星撐到以為自己係社團人士咁

第4節係lue800收佢
不過實會有人話真教練係lbj[/quote]
事實姐

呢樣lbj有無權指指點點
大家心中有數啦

Blatt

"We're friends away from the game of basketball," Wade said of his former championship teammate with the Heat. "We show love during games, before and after. But in the middle of the 48 minutes, 94 feet, you're competitors.

早排Harden
以前Kobe咪又係差唔多

blatt=毒撚
lue=刷鞋仔

我皇岩岩twitter又特登po幾條講話trade ki係假料 姐係點

俾條link/圖黎睇下

補緊飛掛
睇多排/等真係Trade左先講

老中萬歲 老大不打球還是帥 只有老大才能巡迴退休XDD

上面咪po左相

E
咁即係佢「想」Trade成事?
定講緊騎士唔會放人

佢似係想話KI唔會走多

我未見過HUPU湖會「心痛我高」，「想哭」，「是我就打魔獸一頓」

不過PTT嗰陣成班都興GASOL上吊同鬧草莓獸

點會冇
Soft as a motherfucker
Try me
依2單咪一樣有=.=

Hupu老屎忽

係醜化DH花名啫

係咪傾掂左數
逼宮成功

舊時去HC睇籃球HIGHLIGHT方便呀，有時仲有翻譯

傾掂數簽長約牙

可能無人想同可愛打

其實係波波正在下一盤很大的棋

似公關手段

救番自己好好隊友形象

比立斯就IRVING尋求離隊一事並不意外，他表示:「我比其他人知道更多內情」

講啦

有人想知再講

急不及待想睇艾榮去邊

波波唔比front office 做大事

但係KI TWITTER未UNFOLLOW喎

定係又俾人hack咗呀

講真我都係買唔放人

其實有無人講過下黎緊2018年既TRADE DEADLINE提前左對成個聯盟有幾大影響??

單純咁諗 無得再係明星賽後補強
咁係咪可以話明星賽""投票""開始後可以話所有大明星交易已經唔會出現 因為投票關係 萬一我投占士 佢嬴東岸正選 未開波前去左西岸 咁點計法??

歷史上有無試過打明星賽既球員係公布左名單之後 開波之前 轉隊什至係轉岸??

認真問，波波係咪算係FO有位

根據07 AI應該都係帶票轉去第二邊(但係AI冇打 )
但係08 KIDD就因為TRADE未批所以代表完東岸再過DALLAS

即係要睇SILVER批唔批

咁又唔驚，占士點會過西岸

1。我無好憎榮少，只係小小憎
2。我無叫榮少走，但都無叫佢留

明明佢只係講緊自己冇想trade kyrie
但單trade依然可以係真...

stephen a 成日做故為左節目有嘢講
woj又未有source
周街都係假source
究竟幾時先真相大白

由當初比人質疑揀irving定derrick williams好
到pre season打得唔好比人話水水地
去到ASG MVP再到今日 真係唔想KI走
不如老占走啦

都唔係堆人 主要係tt同jr姐
frye下年就完約 kk同iman都叫係可用之兵
不過去到咁既地步 irving都好難唔走

都係鳩UP下姐
比我揀我寧願老占無愛回家添
可能係無冠軍 起碼隊波結構唔會亂到依家咁

TT我自己認為未算係毒
但問心唔值呢個價位
就算呢一兩年SALARY上漲都係咁話

咁當日騎士做法係ALL IN係呢一兩年
依家咪要受返

咁總有D人好似我咁鍾意睇住隊波玩育成既
望就望依家irving同球隊仲有老占好黎好去啦

估唔到以明哥既面竟然連一個star 都請唔到
屌你搵tmac 黎坐都好過睇班垃圾

ESPN story on Portland trading guard Allen Crabbe to Brooklyn.

nets 咁傻仔
起碼拎番2，3個pick ar ma
食個nicolson 好小事

叫明哥落去打啦

agree
至少都要拎返個首輪先啦

對拓柒佢係垃圾合同啫
對爛網未必係喎

情願無冠軍都唔要占士愛回家個論調，又幾新奇有趣
幾多隊賭都係賭兩三年衝冠，而家一年冠，另一年都入埋final ，仲想點？

只差M. Leonard，portland就甩約成功
btw，當年就係爛網出毒藥合約去簽Crabbe，而家爛網如願以償得到Crabbe

B. knight 又玩完

今年主打Booker , Bledsoe, Ulis 三人輪玩

一陣Bledsoe 都傷埋就

咁kd又何須降薪保陣容呀？

佢唔玩完都係賣既多
而家done for the season，又賣唔出

佢個講法係放丁彥宇航都可以Champ

自己揾黎搞
明明個陣根本除左雙槍冇咩邊個一定要留

係我立場，非賣品只有Rapper
CJ搭住Rapper個防守太undersized
如果要更進一步，CJ可以試下換到啲咩

條友反騎反上腦？
情願唔要冠都講得出

真係反上腦 冠軍邊隊唔要阿
你咪睇波啦 睇精華咪有好波睇

但係例如馬刺咁要trade輪椅同禿頭先換到cp3咁既先贏到冠軍我都接受唔到

你老尾 又係guard位

走啦 失業漢

Free agent Arron Afflalo has agreed to a one-year deal with the Orlando Magic, league source tells ESPN.

魔術有咩吸引力

我走左刀仲系guard位多到可以出全guard陣=.=

Mo. Speight 又係2m, 而家Afflalo 又係$2m

簽得抵到

有幾多隊spurs Dallas?
Wade 為熱火打到有幾冠咪又係俾球隊狗咁撚

Portland 俾nets 同crabbe 傾
Waive 左trade kicker

仲有我潮＝＝

我潮依加咪一樣沉淪緊= =

Portland will see their current luxury tax bill drop from $48.3M to $4.4M with the Allen Crabbe trade to Brooklyn.

d人話似仲有後續

後咩續啊
擺明想交少D稅啦
未TRADE之前人工仲勁過騎啊好似

後續好似係講網

講緊nets果邊有後續

TRADE走LIN頭

Agree

lin仲可以去邊

1russell 2crabbe 3carroll

今次trade 拓慳左接近1.4個頂薪allstar人工既稅

Cba啦 連響最廢果隊刀冇波打

扶正羅網
冇用又佔球權嘅垃圾唔trade等幾時
最緊要係跑得慢

Ho ball

呢兩條友收呢個價全部爭冠隊都肯俾啦，點解要走去簽魔術

Afflalo其實已經打得幾差下，唔見得有人肯比

Melo jr nene仲打得吓，aaa lawson已經變底薪棄將

rose

Knight左膝韌帶撕裂 恐下賽季報銷

咁樣仲加trade唔出喎

Knight, 25, suffered the injury while playing basketball near his home in South Florida, according to a Suns news release. The injury was first reported by ESPN.

好慘，打街場搞到咁

咁撚黑仔

好過打保齡

Brandon the cursed player

Lawson 衰到連15 分鐘一場都無

紀律差

依家就咁送無換野？

可能覺得舊年咁樣毒死拓柒太過份
而家嚟懺悔

又還債

我反騎？你估個個好似你地咁速食咩
老占走左果季啲波我都追到足
就算26連敗果時我都跟到足
終於等到個球星出現 又幾年都抽到狀元
你老占一返黎就搞到隊波要就晒你 由球星變配角
係拎到個冠軍呀 但隊波依家結構亂晒
利申：無話過老占不是 純粹講下自己感受

會唔會係舊年毒死左拓
今年知佢會想放呀

有乜all唔all in
Irving如果冇冠軍,你覺得留到幾耐?

NBA爭佢一次allstar

得罪講句，細球會要拎冠不嬲都Now or Never
事後講話唔想我皇返復都on99

艾榮而家係講緊寧願做wall做lillard都唔想做二佬
你估NBA個個球星都好似阿邊個同阿邊個咁係ring whore咩

就算玩速成三年總決一冠已經成功左

你呢種算唔算bandwagon思維
有球迷寧願隊波無冠但打得好睇唔得？
(雖然騎士當年離打得好睇仲差好遠)

呢D歷史級數既神獸應該去邊隊波 都會係主角

對勇士贏到一次算係咁

佢都拎左冠軍緊係咁講啦
25歲打左3次決賽 1次冠軍 幾多球星打一世都摸唔到分岸決賽地板

嗱
首先榮縮家陣係有RING先
你試下冇佢仲會唔會搞咁多野

波叔

cls
無ring仲要俾吾皇食住 咁梗係更加想走啦

咁點解唔可以係為左RING再忍下

講緊okc?

所以肥T係做得岩既 trade走rr9

一隊咁多年一冠都冇既隊
突然間有個機會攞冠
唔要就奇啦

隊史4x年首冠
我諗問100個克里夫蘭人 100個都會話值

當年係咪好多人反對lbj番騎？

本地球迷直情話簞食壺漿以迎王師都唔誇張

你係克里夫蘭人咩?
外國球迷嚟咋

奪冠遊行個幾廿萬人應該都係外國人黎

Nets

拎左冠，ki話走
先有人衝岀黎話寧願lbj無番黎，無冠，都唔想ki走
咩玩法
又話唔介意無冠隊波好睇
清泉？

52年的等待已經足夠長，長到克里夫蘭的居民都以為這座城市被詛咒了。但在美國，仍有城市兩手空空的時間比克里夫蘭要長，或者不相上下。在追逐冠軍的路上，不少城市都遭遇過大大小小的挫折和不幸。

克里夫蘭的職業球隊隊——布朗隊（NFL）、騎士隊（NBA）、印第安人隊（MLB）在過去的50年里一共打了146個賽季，卻沒能收穫一個總冠軍。克里夫蘭的球隊一共十次打進過半決賽，並且印第安人隊和騎士隊曾四次打進總決賽卻都以失敗告終。

既然係咁 即係Irving走唔走都無所謂啦
佢又唔係FA走 實換到D相等價值嘅asset返嚟
咁仲有乜好嘈
btw呢個講法咪即係話Kobe換做Tmac定Carter拍Oneal都一樣躺著拎冠個講法囉

我夠知克里夫蘭嘅歷史啦
講緊連登呢度D球迷呀

我皇搞到冇未來係一回事
但冇我皇分分鐘連用未來賭現在既機會都唔會有

講到尾就係有冠就咩問題都無
咁以後咩THE DECISION呀
咩IF YOU CANT BEAT THEM JOIN THEM呀
咩28歲前MVP底薪痴冠呀
咩十五巨頭呀
全部拎完冠都用你呢句做答案得架啦

一個有可能一世都拎唔到冠既球會
係我皇allin晒拎到一個
又可能係黎緊仲有得爭下既情況
我認為值得啦

同樣情況放去其他未拎過冠既球隊都係一樣

都唔知你做咩
上面用緊球隊角度講，你用球員角度講做咩

佢再駁個幾句就等於話又要拎冠，又要唔靠球星轉會
有幾多隊純靠自己養球星係可以奪冠？

木狼同76人告別左季後賽幾耐？
今年兩隊都要啪即食球星啦

76人啪左咩球星?

吾皇對騎仆街係仆街
但考慮番個冠既意義就唔係咁計
唔係我皇點解可以借呢冠再洗底

刺囉
法國刺既成功令到好多人低估左小球市攞冠既難度

我勇

球會同個地方角度一定值

d女咁正 唔係小球市囉

唔係值唔值得嘅問題(唔係勇士突然彈起 騎士9成三連霸添)
係點解呢度每個人都叫Irving為咗隻戒指再忍忍
咁同簡接認同晒過去十年某D球星/老將為奪冠乜都做得出嘅行為有乜分別

想問下手感湧下年有冇機會留到kt?

刺+勇

湖人咁多冠軍 咁大城市當年都要就KOBE
都要拎D新秀換GASOL返黎啦 唔通湖人會屌KOBE破壞湖人未來咩

呢D超級球星 一入球隊就注定係主角 你要話隊波點解要就佢 邊有得講

on9先會話寧願冇冠都唔要占屎返
好似潛力狼同76人咁最撚爽啦係咪

咁要睇下就到點囉
就到我皇個D幫兄弟攞大約就真係咪玩

冇追之前 唔知呢到有邊個叫佢忍
我係見到有人話寧願我皇唔黎
騎一世冇冠都唔想irving走先覺得好笑姐
而家irving走都可以理解
irving=上左岸既離地撚

你講緊乜

而家係Irving想走，唔係球隊覺得佢毒瘤想trade佢(好啦可能有試過但trade唔成)
唔用球員角度講應該用咩講？

偷換概念

真 想做大佬

其實你知唔知講緊乜架

依家有人話用騎士未來去換一個冠 唔值得WO 寧願無冠都想有潛力好睇WO

因為kobe無兄弟

球員角度拎冠前後態度可以完全唔撚同囉柒頭

講起irving想走
如果佢早d出聲 cp3可能有機會同irving交換

點會益你占屎

而家唔係講緊本身艾榮draft day去太陽咩
Pg13去cavs
Bledsoe同第4 pick去瘤

條友都講明26連敗都追到足 證明佢真心鐘意隊波
佢又唔係講無吾皇靠Irving都拎到冠呢D on9嘢
其實有幾好笑？
如果咁都好笑 不如笑埋呢度堆76人 fans啦

益東岸好過西岸啦
雖則騎都做唔到好似火箭咁拎到咁多野出黎

唔係話Irving係draft前已經同騎士想走喇咩

呢個搞唔成係我皇唔肯confirm自己會長留嘛
如果轉係cp3 可能會有唔同講法
香蕉船

Irving 個trade value > cp3啦下話

morey呢個休賽季真係痴撚線
送走曬d野換cp3，但又唔知邊度再變返一堆野出嚟

大飛要貼野啦

[陰謀論]btw 依加諗返
其實應該上季或再之前已經不和
game7 最尾green hard foul lebron 個球
成隊騎都過哂去睇咩事
係得Irving一個係場度冇過去，好似覺得LeBron扮野費事理咁[/陰謀論]

baron davis+irving=mo will

76fans=儲緊首期買樓
寧願冇冠既騎fans=有樓之後話寧願冇樓但可以生活得開心d

又真係幾唔好笑

Knight
係就直接收咧，雖然都簽唔到咩人

得 咁有球迷想隊波all in奪冠又得唔得？
即係你講個種先係真球迷？支持占士愛回家個d都係跟風狗？
點解當年d猗要燒占士波衫 除左佢desicion 個下好撚hurt之外 仲有佢係騎唯一奪冠希望
個奪冠希望番黎母會 有球迷唔鐘意ok fine 但咪撚講到撐占係bandwagon啦屌

呢D人係明朝應該會係海瑞之類個D人黎

雲加型球迷
除咗笑捧占係BANDWAGON咁大膽，其他同意

NBA清泉

娜妹個例子好撚貼切

今年有場波
有個球迷著住件燒爛左既我皇波衫睇波

利申 AL中化口試A

講真如果臭肥T今季真係上到西部頭四／入到分岸決賽
我一定會瘋狂吹奏佢架

不了

識乜野 依d先係真球迷 其他想速食爭冠個d都係bandwagon

屌你抽撚埋湖

咁我簡單問一句
F4除咗MB全部換晒當打球星(我當係Lillard+美隊+Love)
然後當MB係DAJ咁用
咁你下季仲追唔追76人？

依家睇會員conley份約都唔貴 物有所值

得宇宙勇奪冠嘅模式先唔係bandwagon

追
始終係第一隊主隊

咁要睇埋當時市場嘅
當時有隊搶，續完仲可以爭第二個MAX(PARSON )

所以算超值

唉我其實由頭到尾都係一句
爛隊都肯場場追 又唔係自大話靠班撚樣可以奪冠
俾返少少尊重人哋得唔得呀

問你有乜用
RUBIO咁樣賤賣反而精神分裂撐肥T

值啦 playoff同kawhi互轟

冇撐肥T條撚樣囉

係
但其實係有少少離地咁講丫嘛

有個句講個句咋wo

講到支持拎冠d克里夫蘭人全部係牆頭草就好尊重啦

Okc

諗住睇鳴門憑努力贏寧次，結果鳴門成身都有外掛，仲有金身MODE打上古神，係就係做到火影，唔啱一部分由第一集追起嘅讀者囉

係,irving完全無扶james,成班人衝埋去james睇佢,但irving就企係牛角位

nets既人工未夠minimum salary個條線呀要格硬換d高薪球員番黎墊高個team salary

Irving IG: 北京有樓，夫復何求

唔係打CBA呀

娜g又偷偷地係度調情

咁依句又岩喎

你呢D就正宗打稻草人喇
明明係個騎迷俾人話ON9在先

Irving為自己打算下啫
Lbj早走過佢嘅佢就要食垃圾

馬後炮mode
唔係好明點解上年d人係咁chur佢話一定爛約
以佢前幾年表演每年20m up絕對值 30m最多係overpaid但係一定唔係爛約

會員po表現真係值佢身價

係 下年就成隻死貓食

同一班人 lbj帶就得 ivring就唔得?

15playoff

但係我皇應該好鐘意佢

我又唔覺好多人話colony爛約喎
係咪睇錯咗企響隔離個怕爽死

Lbj自己都帶唔掂班阿斗

入到總決都帶唔掂咩

其實都係有勇士先顯得帶唔掂姐

認真
將猗擺去西岸第一rd打熊仔勝算會有幾多

100%
唔好將熊仔睇得咁高好無

熊打乜都55波架喎（除左勇）

其實唔 meet min cap 都得
只係要交返差額
好過食長約綁死自己未來嘅 cap space
Nets 呢個 trade 擺明係仲覺得 Crabbe 有料到

不過佢都冇pick係手 有Crabbe好過乜都冇既 反正都唔會有人係nets組superteam

LBJ 入 FINAL
我拎 MVP 個陣
IRVING 都未戒奶

有冇人同我一樣鐘意 Derrick Rose ？

賣鞋仔

Crabbe仲算後生，係好多球隊佢份人工都唔值但籃網又無所謂，仲要基本上免費拎

有料先賣到鞋
Jordan 何嘗唔係一個賣鞋仔

支持ROSE新季重上
20+5

d人以為講下d中游球隊會爆冷就當自己有慧眼 不如話騎連木狼都贏唔到啦

唔揀啲冷門點顯得自己與別不同
不過熊仔係唔差 近年啲人多傷都上唔返巔峰

係唔差，但唔騎個level 囉

蟹仔完約爛網啲新仔仲係新秀約，根本唔影響未來幾年嘅操作

少過15+4你改名做甩色玫瑰，deal?

姚基金

改返基奧特啦
唔好影衰rose個名

私怨

又話10ast

籃網呢批新人可能打打下又換過批都唔奇

有無人通宵唔訓睇美作ig live

冇可能 deal
拎20+5
你加入做ROSE迷

deal

暫時唔好咁高要求

健康打到一季先啦

痴線 76人成隊nba都未打過一場都咁多fans
點解要針對rose

其實係 good trade
Nicholson 本身份約連 player option 都3年20M
Crabbe 就連 player option 就3年56M
實際 Nets 係用3年36M簽 Crabbe 返黎

Nets 用咗：
Bogdanovic (expiring), McCullough, Lopez (expiring) 加一個 first round pick (27th)

Nets 換咗：
DLO, Jarrett Allen (22nd first round puck) 加一個3年36M 嘅 Crabbe

真暗黑兵法

你個20+5係要建基於Irving走之餘騎唔係換個Star返黎，又或者三巨是但一個out of seson

講真你係改鳩硬名

因為你rose傷病史厚過辭淵

4月改甩色玫瑰
7月簽第二隊 又可以改返重生玫瑰

同76人傷病史差唔多姐

一個人 同成隊比差唔多

你一條友等於人地一隊呀問題係

證明清爛約真係幾好做既生意，可以無本生利

我地76人都係生理上傷啫
你Rose哥個陣係心理都受傷喎

清唔係問題
俾pick黎

之前慘到連路都見唔到，今年總算係重建路上

佢絕對會係主力啦
Irving 一定走
唔會換個PG返黎

主要想睇佢同LBJ點協調
兩個都要剷
個陣WADE就學打無球

少過15+4先改名阿清

15+4今年都有啦

Rose呢兩年多數都係新傷
唔係幾關個膝頭事了

當你dwill咁用咋

If Irving 換到粒星返黎
Rose = 第四進攻選擇
真係對15+4咁樂觀？.？

Rose唔係點打到無球

另一邊
真係好白痴

係唔係每個nba球星去強國都會變弱智

老實講 DWILL 係騎啲 pnr 傳波唔差
不過佢冇左爆發力 做唔到突破分波姐
廢左一半武功 佢去狼應該幾好發展

Curry本身都膠膠地...

咪簽左隻比佢更好嘅謝夫鐵囉屌你老母

而家打pg嘅需求要好高
得分助攻都要有
純分波得唔到分嘅會俾人玩死

打後備姐 唔洗屌老母呀話

你夠klay俾peak玩死

有機會
係20 5無可能姐

證明啲空氣質素真係好有問題...

我屌謝夫鐵老母

有咩好笑 咁純粹代表係佢價值觀入面寧願嘔番層樓出黎過開心既生活既價值係大過有層樓但唔開心

唔同人對兩樣野既value 有唔同既weighing 都唔得

仲要份爛約係自己出俾人 match
轉個頭自己用返正常價接收

Nets 依兩季嘅操作真係好撚癲
真。限米煮限飯

遲啲要還嫁

Cap space多到爆
唔怕食你爛約
又可以出黑暗兵法

屠一城降十城
以後無人敢match俾爛網睇中嘅RFA

岩呀 大家value唔同 我覺得好笑又唔得
又冇話唔俾佢講野

快啲送張18m俾Noel睇古班點搞

冇cap啦 同埋18m古班應該即接

暫時睇 cap structure 好健康
佢地做到盤數好靚
過埋今年可以為自己 tank 一年
19/20嗰季得 Mozgov 一年爛約

match就你輸 唔match就網贏點鬥

而家班新仔全部都係博吓，博唔中放走晒都無蝕
好彩中兩個都係40m，加埋俄佬都唔夠60m，其他全部新秀約
睇唔到爛網有咩蝕底

狼鹿柒可以同wiggins parker embiid搞定farewell喇

網下年搶返potter

炒撚左失業生先

洗撚咩 過幾日trade走啦 啲貢既辣殺阻住地球轉

有冇人知會員 強殖裝甲（#64699）去左邊

我仲等緊佢逐場分析牙波架

20min 5分

馬刺新隊標 ？

但現實有客觀條件 有數得計 係香港黎講 無論生活定投資都好 有樓定冇樓好d 我諗唔使拗 主觀黎講 梗係無問題架 自己開心咪得lo
講番波 同樣道理 球迷當然可以有唔同睇法 但客觀黎講 用未來換取即時既奪冠機會總好過抱住潛力但冠軍遙遙無期especially for球會 你係球迷你可以唔care冠 但球會唔得 自然就係揀對當前最有利 最有機會奪冠既選擇架啦 都係個句 主觀黎講 價值觀無好壞之分 但係現實就係個話你聽你套野work唔work既地方

問過阿仙奴未

除左parker有少少機會之外，另外2個100%會留

有無片睇番，有無人醒條 youtube link 嚟睇下好想睇

虛偽

毒士專派毒約

好柒

黑暗兵法，公子獻頭，爛網五巨頭獻足五個頭

奉孝殺戮，而家隊隊就算俾爛網禁住嚟屌都因為可憐佢而唔出聲

黑暗之後，就是光明

幫手食爛約唔拎任何 asset 一定係 bad trade

Rondo 咩

bos又想簽艾榮

Lillard+美隊+Love<James

yes
拎 first rd 幫托7 慳錢，
托7都lur 飯應

除非nets 忽然良心發現

換到wiggin就好啦

rondo 5分但有10Assist
rose幾多

Rondo 今季 8+7

rose平均一場幾多個助攻 and d點

nets一直都有良心

We are清泉

講完有冇打冷震

g點我就識

又送pick又抬價又收垃圾又送分

的確係清泉

上季好似4.幾 assist
然後斷過十字嘅GUARD肯定放題架喇

如果淨計兩方交易
我覺得KI同公鹿trade Parker同老母華返嚟唔錯
公鹿有字母哥彌補KI組織差個問題
猗有多隻體能怪同吾皇打無解雙人快攻
老母華有咩用猗最清楚 同Rose又岩岩互補不足
人工又應該match到

自從勇士崛起之後，「超級球隊」的話題一直引發討論，而Charles Barkley顯然對球星組團的情況相當不屑，在他看來，像Dirk Nowitzki那樣的總冠軍，才是總冠軍。

「我敬重Nowitzki的理由之一，就是，你能想象如果他離開小牛，去搞什麼手段，走個捷徑，作作弊，拿個總冠軍嗎？（你想象不到），那你們這些人還會怎麼評價他？」Barkley表示。

「但他堅守在達拉斯，Mark Cuban和Donnie Nelson組建了一支球隊，他們最終奪冠，這是你履歷上的輝煌一頁，遠勝過那些招呼來自己的好朋友，然後說‘嘿，讓我們一起抱團，統治NBA吧！’你要自己奪冠，自己去一手打拼出來，但現在再也沒有人想這麼幹了。」

跟住Oneal又會串佢有無冠
個爭論點同今朝呢度場罵戰一模一樣

btw大屎忽自己收尾幾年都抱團
不過都係拎唔到冠軍之嘛

講過一百次

忠誠係有就加分無唔會扣分既野

忠誠根本就係垃圾老闆用黎留人造既勢

老闆炒你，ok
你唔留，唔ok

做人做到咁賤做乜

O'neal 正一食屎狗
有咩就撻個冠軍出黎

不嬲賤，見高拜見低踩

Rose=破壞組織高手
不過係破壞自己隊咁解

冇辦法
佢係第一個大力推崇球員唔需要對球隊忠誠既人黎

我帕
師兄識貨

兩睇啦
垃圾老闆固然唔駛同佢講忠誠
但Cuban呢D又真係做到同Dirk建立互信

垃圾夫子濫交成性

u刀

條撚屌假到爆，Mavs d 奪冠功臣都係走既走

詳情唔記得了

係撚，佢想留kidd，kidd唔肯留，唯一做錯係放tyson走

我帕，牆哥，rondo，rapper，金塊安東尼，沒有了

就是話唔記得詳情等大家講返比我聽

爵士隊長呢

我得我MAC, 沒有了

個個係佢主人

無人迷Josh Smith

香港已死

姚基金連JR都無埋

$7800睇垃圾 姚明成功玩鳩黃牛

仲有冠軍後衛McCaw

55

咁公牛冇左佢肯定勁左好多

商品說明條例 好彩見冇名單冇買

首先
佢打既球隊又有幾時對過佢忠誠

死肥仔個樣又呆又柒
俾人排是常識吧

割蓆了

屌！

希望個日打8號波 回水呀

大陸搞嘅都買抵撚死

nets 27 pick pick個條友幾好用

巴打買左幾錢

無左jr,?

連JR都無 睇J2都廢撚事

話說工作關係 有同事問我識唔識呢班姚明明星隊
我同佢講呢班人冇fans 唔使理佢地

個時又唔留jjb
(明明佢人工都好低）

okc個西老細，同佢講忠?
kd係走得唔好睇但係都okc個老細唔係好

唔慳嗰4m已經年年雷霆鬥勇士

講忠誠 好既例子有Dirk

差既例子有Wade

當禾琦流架 ？

ptgf

u full time G

慘撚過做雞
堂堂一間上市國際公司
竟然要我做埋Web Design =.=

Wcs>cousins la

Excel之神

公牛無佢無Noah 丫ching
公牛得返畢拿又無個守得既內線緊係廢啦
Btw有冇2016-17既noah同rose一樣都係廢架啦
兩個輪住守隊醫

香港冇fans會去機場接佢地機啦

想知買左7800 個d 人仲去唔去

接嚟做觀眾嘅易帝同禾琦唔知有無

有fd早幾日響深圳撞到禾琦 咁近應該黎啦

Gibson + Lopez 都叫守唔到底
外線仲環 Rondo + Wade + Bulter

搵啲三線同一線比
Ching好波
外環三兄弟鬧不和唔係扮唔知丫嘛
咁易夾到個個轉隊啦

大膽刁民
竟然敢撞周天子

比你draft到咩人都無用啦
一過左新人約你就實放走既

=.=''

驗下有冇內傷啦

ching好撚幽默 我d腸都跌晒出黎=.=

當年雷霆四子就好似今年76同木狼咁

入到final先比啦

76似當年托荒者多d

牙波又然

睇下76同木狼會唔會又係一到續約就無錢要放人走

我自己講完都忍笑忍得好辛苦
先無直必腸出嚟咋

上笑笑煮揸旗個時賣到幾多成?

jr都放埋飛機

有免費飛去星期日，但諗起睇Jr smith 射三分真係不了

上面話jr已經射左波了

有冇禾琦同易帝

睇返rose上年數據，3P%得.217，仲要場均一次出手都無
好擔心下年佢要去中國打波..............

仆街占咁撚偽善
抵啦

wade條水魚
比foj 咁隸撚到臨老搵球隊要仲當佢老死
相反ki 就知自己唔搏遲早比條撚樣占出賣當condom 用完即棄

當年wade 放棄大佬放棄頂薪
換黎比條撚樣一腳飛起話回家。真係好撚賤格

咁你又點睇Bosh拎頂薪

有冇人睇緊HD202 中國比克羅地亞大炒緊

萊利先最仆街

我皇走唔走油頭都唔會開頂薪比華dee架啦

咁去黎做乜 就算有JR 都要諗諗

刀話有禾琦

唔拎頂薪會去火箭，Riley唔想我走先出返頂薪留

啱呀，結果Player option decline咗，由穩袋about 20M變15M 1yr+1

火賤執返身彩

岩，抽我皇累華dee拎少左錢冇問題
抽我皇累華dee冇頂薪就真係鳩屈架啦

所以根本唔存在我皇跣鳩Wade，你睇熱火14年為左慳錢連Miller都特赦埋。就知個老細幾著緊D錢啦 。

回帶:
6月17號DWADE表示拒絕跳出合同，說不打算降薪。一週後三巨頭聚會商量合同，再之後DWADE+BOSH同時願意接受千萬出頭的年薪

仲大清倉搭pick送走辣殺失業生清cap

占狗:兄弟,個江山一齊打落去

一個慢慢離開，一個突然一flop
本季縮影

禾宣布g.hill會然再也不是+2gc了

2年player option 架

4+2

No one does
呢個POST最清嗰個都俾人笑

有乜衝突

場上面有
Irving Knight TT Klay HB Lillard Kemba Vxxxxx Beal IT
後備仲有AD Kawaii 鼓佬 Rubio
呢年rookie challenge都幾勁

起碼一半都做緊球隊大佬二佬

TT請好好反省

但冇記錯嗰場佢打得幾好

請注意你的ICON

肥T幾時trade走wiggins 又獨食又唔防又唔搶版

幾靚wo

豪小子未來隊友是你能罵的嗎

真系做到隊友認真想睇台媒會典踩牙詹

HUPU內戰應該會精彩過civil war

LeBron James與JR Smith曾有「讚好Kyrie Irving的每一則IG貼文」的習慣，但在7月10日之後，即KI提出交易的兩天後，LBJ再沒有為KI的貼文按讚，而JR則從7月20日起沒有再按讚。

呢d咁似我平時like d傻鳩既做法

jr正宗刷鞋狗

ESPN之前報導，熱火三巨頭勒布朗-詹姆斯、得維恩-韋德和克里斯-波什曾在一起共同商討繼續在熱火打球的可能性。
雅虎記者AdrianWojnarowski北京時間7月4日報導，一名與會的官員表示，三巨頭之前的會議中確切存在著溝通不暢的問題。
Woj表示，除非帕特-萊利能夠很快升級球隊的天賦來吸引，一名詹姆斯的追求者表示：“勒布朗似乎準備好探索自由市場了。”

再講，14年個時Wade都32歲，如果你係Wade會選擇食埋個兩年約定跳出R長約（4/5年）到36/7歲就退役？而且當時熱火有大把空間，根本可以比份大約Wade，Bosh知我皇要回家都即刻同火箭傾計先R返份頂薪咋。所以我覺得最大個責任係萊利到。你睇下佢上年為左留白邊同追KD，開份咩約比Wade？1000萬咋。所以咪搞到Wade頂唔順要出走返鄉下。

有人比57M 4年, 係人都刷啦

兩個中學畢業，一個地平說信徒

幫吾皇接炸彈
melo 基石 球皇 吾皇

神算子 會死錯人咩

就WADE嗰兩三年SEASON嘅出席率，憑咩認為LBJ走同唔走都BARGAIN到份大長約，而份約比2年穩袋4XM更好?

唔OPT OUT唔到RILEY做嘢。RILEY喺WADE OPT OUT後第一時間寫公開信多謝佢(咁天真)

失業生打得好果陣=半個巨頭
失業生打得吾好果陣=爛約

而家又改話騎士DECLINE溜馬PG換KI N次
明明最初講法係因為騎士TRADE KI失敗俾KI收到風而自己遞紙要求離開LBJ

十五巨頭論

就憑佢對熱火既忠誠囉，好似高比咁，佢又點會估到原來佢既忠誠係咁唔值錢

MELO係咪同雷霆傾緊計

睇番晏晝場交都好笑

稱職代言人咪呢啲

火災件新衫岀左未？
佢同玫瑰係咪要用膠紙痴成季

業餘波啊
不過基石又大隻左
睇片佢同cp3一齊打波 好似自己打自己

Tier 1 bust黎 個個入場睇佢點柒

基石萬年老二 依2 3年咁fit都攞唔到mvp 真係巧橙

萬年老二，又2,3年咁fit
係萬年定兩三年？

16 season有BUG兼佢真係差
15同17兩種計法

15我反對
高階數據本身都贏好多

上限高 唔係話trade 就trade

17我諗過10年都有人傾究竟邊個值得拎

17偉小寶太誇張
好難比

係啲人接受唔到
而唔係唔值得

過左去就算 睇今年得唔得啦
針對性補強 差pf位
希望常規top3

你仲等緊melo?

無 火箭唔會再有 操作
除非過左自由球員限制
cap已鎖 人又齊哂
melo 無辦法

今年cp3應該會分薄基石唔少數據

想知係狗鐵全裸個件係咪強殖裝甲?

cp咪撚傷 就得了

艾榮係咪走硬？

次次季尾 playoff就仆街

(個人)要求常規34分鐘打70場會唔會過份咗

騎士管理層無意與歐文和解，將繼續尋求交易

虎撲7月26日訊 據NBA記者Jordan Zirm報導，他已經多次聽到以下消息：騎士管理層無意與隊內球星凱里-歐文達成和解，他們寧願通過交易送走歐文然後繼續前進。顯然，這一情況可能改變。但根據消息源透露，目前來說騎士對待歐文的態度是心存不滿的。
關於網友詢問歐文交易最快何時將發生，Zirm在推特上回答道：“可惜我並沒有那方面的信息。我的猜測是他們會利用好時間，嘗試得到最大的交易回報。”

想佢地兩個打30min
雖然湧都做唔到

今年咪冇傷

都唔同SYSTEM
MDA操人唔留手

season 好d 比好多機會新人
playoff先on99姐🤦

呢樣真

咁遲先爆料出黎，難啲有good trade

其實係騎士要價太高

暫時咁睇今年夏季既補強仲未有邊隊可以威脅到勇士，騎士唔洗講，KI一走軍心大亂，大牌球星都比人簽哂 火箭正選火力唔夠勇砌，後備深度不足，除非melo入黎，但又泛生出另一問題，後場防守無力。睇黎勇士要冧庄

本身都唔會預有邊隊補強完可以同勇一拼高下

最大既敵人係傷病

而家銀仔表示好唔開心，不如加一隊第31隊好過

iggy第六人 全聯盟邊到揾

iggy第六人，iggy條仔第七人

唔講dirty work, 勇士隻正選C除左jump ball仲有咩用

組返隊無視cap既隊就duck
Wall Harden Foj AD Cousins/Gobert/鼓佬

有無睇勇士波？
講得岀c除左jump ball仲有乜用

仲識finals戈時派下膠，做下moving pick咁囉

我覺得my boy某程度上仲有用過佢

expansion好處係可以破壞勇騎bench同rotation(draft)
銀仔真係諗住搞第31隊都唔意外

無睇

睇得出你鐘意士氣波

咁唔好問仲有乜用喇

R下啲中國有錢佬做財主養返隊

my boy P&R defence = 送兩分

溫哥華英雄

睇返曬五場睇下zaza點頂到TT搶唔到板

睇佢柒下柒下又三雙

比占狗出賣完比熱火出賣

zazad box out ok

其實我意思係反正都係打十分鐘多啲 iggy先係第5人

你都無睇又點知iggy係第五人

關你撚事=.=

[爛網終獲得Crabbe+銀仔考慮擴軍]2017-2018 NBA季前討論區（34）

New po

對答緊就關我事，好奇在關你撚事呢

你串鳩我湖手Joke

你睇幾瓣，我好難跟你節奏，唔知幾時係你湖手足

他是上賽季在一對一情況下讓對手命中率超過50%的十名後衛之一，雖然聯盟裡的後衛普遍攻強於守，但是Irving卻顯得格外刺眼。在NBA歷史上，只出現過六次後衛球員在單賽季使用率超過30%的前提下，防守貢獻值卻低於1.5，這其中Irving佔了兩席，包括剛剛結束的2016-17賽季。

Irving職業生涯場均送出5.5次助攻，這足以說明他有為隊友創造空間的能力，但是Irving的傳球視野並不怎麼好，他在突破防守後只有27.6%的機率將球傳給隊友，這項數據在所有先發控衛中排名倒數第四，而他的助攻失誤比在上賽季也起伏不定，當James在場時可以達到2.59（相當於John Wall的水平），而James下場後則下降到1.78（相當於Austin Rivers的水平）。

最令人擔心的是：當James不在場時，Irving獨自帶領的騎士隊每百回合凈負對手8分，比起James和Irving同時在場時凈勝對手9分，可謂有著天壤之別。根據NBA官方統計數據，過去三個賽季，在James休息的近2000分鐘裡，Irving和隊友一共輸掉94分。問題的根源也許在於Irving太過於偏愛一對一單挑，當James在場時，他能夠控制住局面，並且讓隊友有所發揮，但當James休息時，Irving的單打只會把隊友的節奏給帶得更亂。

正當Wade、Bosh和Haslem都願意減薪而跳出合同的時候，同樣跳出合同的LeBron James卻有不同看法。據Yahoo記者Adrian Wonjnarowski報導，LeBron希望熱火給予一份頂薪合同，作為其中一個留隊條件。而另一條件是希望熱火要增強陣容。換言之，他不會跟隨Wade和Bosh兩位兄弟一同減薪。

根本唔存在聚會商量合同
事實就係WADE知道JAMES要走
想熱火保持競爭力
最後先肯降薪
而你最後個句都唔成立
因為熱火最後昆撚左WADE降薪之後
比左頂薪合同BOSH

見到woj lbj
成篇野唔洗睇

咁你咪搵多幾篇黎睇囉
如果真係有聚會商量呢回事
全世界都背叛左WADE啦
BOSH同WADE 講好左拎一千萬？
BOSH最後拎左3000萬一年

2014年，Wade再次跳出合同，他決定不執行合同餘下2年價值4000萬美元的合同，為的就是希望留住LBJ。最終，Wade與熱火簽下一份2年3000萬美元的合同，為球隊省下了1000萬美元，但這卻留不住LBJ。

由於Wade的犧牲並沒有換來LBJ的留下，熱火隨即把這省下的錢花在Bosh身上，後者與熱火簽下了一份5年價值1.18億美元的大合同。

再唔係再整多篇

2014年，熱火在總決賽不敵馬刺後，LBJ選擇「愛回家」，重返出身地克利夫蘭，熱火的Big 3計劃正式玩完，Wade沒有隨之而出走，也沒有如2010年減薪簽約時所預計般，爭取一紙合理的2,000萬年薪，而是為了球隊能找到適合的自由身，保持競爭力，寧願提早跳出合約，再一次自願減薪；這次Wade簽的是兩年3,110萬美元的合約，少拿了至少1,100萬。我記得在簽約之後，Wade在Ig上載了一張他站於三面冠軍旗幟下的相片，上面寫道：Home Is Where The Heart Is… My Home,My City,My House，而其中一個hashtag，是HeatLifer。

事實就係JAMES走人
WADE先自願減薪
仲比BOSH同熱火過左一棟

從來唔存在JAMES水左WADE減薪
然後自己走佬呢回事